白俄羅斯大選：社運人士未報名，先被捕

【飛雲】影一張相等於7000蚊嘅時代來臨了！

白俄羅斯

推

Shit hole

推下先

咁仲選來做咩

扮有民主囉,香港啲選舉一早就俄羅斯化,連鎮暴方式都一樣!

香港都係未選已拉

白俄衰撚過俄羅斯
佢真係仲係獨裁嚟

中國=黃俄羅斯

個國會都幾痴撚線下

歐洲唯一極權國
個統治層今年已經備受質疑，但愛白俄力量實在太強大，而家仲有70%民意

香港未選已拉
參選就dq
dq完再押後埋選舉

白俄仲癲過俄羅斯

賣件衫危害國家安全

親俄

喺香港一張白紙已經可以危害國家安全

佢上面波羅的海三國好撚過佢n 倍

表態支持香港特區國安法既歐洲國家
得 白俄 同 契哥

嘈咩，支持白俄35+

俄佬得把口講話支持,但我信佢係真心嘅.

蘇共餘孽,同蛾佬一鳩樣,話就話有選舉其實無限連任

白俄又係好痴線
極權政府真係無處不在